\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Bretagne} 
\index[in]{Wilde Reiter}
\index[in]{Bretagne}
\index[in]{Je pense a vous}
\index[vw]{Autoren!trenk!Wilde Reiter}
\index[vw]{Autoren!trenk!Bretagne}
\index[vw]{Autoren!trenk!Je pense a vous}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Wilde Reiter}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Bretagne}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Je pense a vous}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wildereiter} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Bl\=umeng"arten, \="Ahrenfelder, h\=ohe Kronen st\=arker W"alder,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
2. Blumeng"arten, "Ahrenfelder, hohe Kronen starker W"alder,\\

\=immer neuen L\=ebens bunter F\="ulle.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
immer neuen Lebens bunter F"ulle.\\

\=Alter Trachten, g\=elbe D"unen, schw\=arzgelackte H\=olzpantinen,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Alter Trachten, gelbe D"unen, schwarzgelackte Holzpantinen,\\

M\="adchenlachen \=und der D"ammrung St\=ill\=e.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
M"adchenlachen und der D"ammrung Stille.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. D\=ie bretonisch\=e Kapelle - D\=udelsack und d\=ie Ges"ange,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
3. Die bretonische Kapelle - Dudelsack und die Ges"ange,\\

B\=ombardon - im V\=iolett der H\=eide.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
Bombardon - im Violett der Heide.\\

Br\=osche, Spitze, S\=ilberspange - \=unterm Himmel d\=er Bretagne\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Brosche, Spitze, Silberspange - unterm Himmel der Bretagne\\

g\=ehn die Leute \=in Brokat und S\=eid\=e.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
gehn die Leute in Brokat und Seide.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. D\=iesem Land sind w\=ir verschrieben. L\=and und Leute m\=uss man lieben,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
4. Diesem Land sind wir verschrieben. Land und Leute muss man lieben,\\

s\=eine D"orfer, Br\=unnen und Tav\=ernen.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
seine D"orfer, Brunnen und Tavernen.\\

\=Immer noch zieht d\=urch Gedanken Gl\="uck, das wir am W\=egen fanden\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Immer noch zieht durch Gedanken Gl"uck, das wir am Wegen fanden\\

\=abends unter St\=ernen und Lat\=ern\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
abends unter Sternen und Laternen.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm), Zugvogel, 1961\\
FA: 251/2 GB: 297 MO: 222 TS: 614
\end{angaben}
